女朋友暪住我玩交友app 係咪飛得

雖然呢排同佢有少少爭執
但我都唔覺得佢可以咁做
而家嬲到仆街

Btw 仲未攤牌

中出即飛

你自己都玩交友app

同佢講你因為咁而唔開心

小心

巴打唔好咁灰la..

你都玩咪得咯